GTA真人版 手機拍警察 的士司機被強行打開車門扯落地

20200811 【朗豪坊和你Sing：手機拍警察 的士司機被強行扯落地：有人想殺我】

晚上大約9時50分，旺角砵蘭街朗豪坊戲院對開，當時防暴警察沿砵蘭街向油麻地方向推進，當經過一輛的士時，發現司機拿著手提電話狀似正在拍攝他們，警即強行打開司機位車門，將司機強行扯落地上，司機大叫救命、好痛，「有人想殺我]。

數分鐘後，救護車抵達現場，救護員利用頸箍幫的士司機固定頸部，隨後送院治理。
攝/文 : Big

謀殺

輕鬆三粒星

都未出直升機

著得防暴裝一定係high咗嘢先on duty

所以平時都要有習慣lock咗車門先開車
分分鐘救返你一命
垃圾黑警 謀財害命

星乜，呢個麥可係警察

隨時本身係藍絲黎

性格係崔佛

諗起某打機主播起遊戲入面做的士審官

仆街

納粹警察

推

根本呢班禽獸一著上制服見到香港市民就會大咬同攻擊

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

本黎開機諗住用wechat影比班小粉紅同分享上save HK。

班人渣都唔介意做出面
lock門班賤種都會打爆玻璃拉人